有冇人討論下寶琳南路/安達臣道/同舊調景嶺

寶琳南路行到最入有個建築物
係咪就係舊調景嶺巴士總站？
有冇人去過？

應該舊狗屋黎，之後變左做佛堂，宜家唔知

以前巴總都唔係去到最入

睇左幾個舊post 舊時得90好似小巴既kmb入到去

係
Toyota Coaster

睇人行山片見到，呢支燈柱同以前調景嶺有冇關係

寶林路行到近馬游塘有個大洞，知唔知係咩黎？

呢個

屌那星up錯相
呢個先岩

bam!
呢個係上安達臣村既

係以前石礦場設施？

新隧道上安達臣道

應該就唔係，係上新邨個到，
以前呢個位係木屋區，警察故事1985係呢個位拍
原來成條寶琳路咁有歷史

以為係咩歷史野添

好似屯赤個條咁
啫係一條寶琳路食晒安秀道同新隧道嘅車流

上靈實醫院行入去
見到Y字分叉路 就係以前個總站

呢個post入面有好多舊時資料
變化真係好大

寶琳南路 行到 入普賢佛院 係國民黨 遺物.
你地覺得港共 會點

push

係未會通埋上個d未起既樓個邊? 成日搭車經過都唔知佢成條起到邊

係